# DESCRIÇÃO

Implementação básica de interpretador/emulador para programas da arquitetura CHIP-8.
**Ainda em desenvolvimento**

Para compilar:

$ `make all clean`

Feito em Linux pra gente que usa Linux.
